蕭若元獨家代理韓牛供港 韓國口蹄疫取消向香港出口牛肉

咁佢入個批牛

蕭山歸位！！！

burn hill good thing